Fifa 19 pro club孤兒區

朋友未有game 有冇巴打留tg一陣一齊打

不如你開個public club

我開左club唔想quit

想入 留tg比你？

廢事d 9唔搭8人入

巴打 開左 club name: E Wo Team

打過，廢廢地，你地好多地方要改

而家夠唔夠人?

例如呢 btw 我都知
有時傳控有時好亂

得兩個

Btw變左公開club 一齊入來玩
到28號先解散

我tg: sadsad6863

pc?

點入

開到pro club咩？ 試左成晚係咁彈，屌ea

Ps4

Search 我個club 名

開到啦 依家

冇隊友

渣ga

e wo? 搵唔到既

我都係

開左個新

冇喎L字頭

search l 就有

點search都冇

得兩個人？

細階L呀 搵位置有冇較任何？

入左

係呀 巴打想入tg sadsad6853留一留 psn 我加完再邀你地入

手土

巴打我加得嗎
Tg: SunnyYNWA

都係搵唔到既

巴打想玩

仲有無位翼鋒/中場位

仲有無臨時proclub 玩

已入 幾時開波

成班垃圾

有冇人每場打完都資料上載失敗，完全冇點加

終於玩了
數位
今集開始玩pro club

yes

tg:fu147

？？

咁多集都無玩過pro club，受唔受我玩

巴打 你地自己組啦
我果到齊哂人

請加入LIHKG FC，一齊將連登文化推到fifa

防中

D4 左中

呢到有無人想玩
我地團而加兩個人
岩岩升上d7

仲收唔收人

有無巴打收人
我長期玩開season
Pro club新手

仲收吾收人踢proclub

留個tg

有無興趣？
留個tg

新手有冇人收？ 打前場

想搵人一齊 長夾 有興趣請加我 tg

PSN : red_sang

求收留 中場或中鋒都得

lmkh27

Tg added

我左右中場求收留
TG: ow2en

前鋒求收留 不過成日好夜先on

GK

想收一d 二至三人隊既人，可以收哂
有經驗，肯傳波就得。
隊波依家三個人d4, 想收多少少人打得輕鬆d

有無人打開後防既無隊？

有冇人要PT 因為而家輪班唔可以FT
自問好過電腦
打開前中 GK都得